[港女系列] 女朋友話食煲仔飯一定要去四季。。。

是咁的，近排見天氣唔熱唔涷涼涼地，屎忽痕就約女朋友食煲仔飯啦，點解港女又嚟料喇，話如果唔係約佢去四季係唔會食。
我心諗，食個煲仔飯啫，洗唔洗約去五星級酒店咁誇張啊。
點都好啦約咗佢，呢餐點都要去㗎喇。
想問去四季洗唔洗著西裝皮鞋，踢拖可唔可以入去？
要準備幾多錢埋單？窮撚無錢好唔好aa 呢。。。

屎忽痕就約男朋友啦

有無諗過自己get錯

零分唔使重作